機管局網站顯示有67班離港航班及至少53班抵港取消

2019-08-05 HKT 00:48

機管局網站顯示，今日至少有67班離港航班、以及至少53班抵港航班取消。

機管局表示，今日可能出現一些或影響機場運作的情況，呼籲旅客聯絡航空公司，確認航班後，才出發前往機場。

有網民發起今日「三罷」，即是罷工、罷市及罷課，要求政府回應五大訴求。

職工盟主席吳敏兒說，據她了解，有來自5間航空公司的部分員工，決定參與罷工，可能導致航班延誤或取消。她說，香港已進入決定性時刻，希望大家團結及體諒，並促請政府回應市民訴求，否則行動可能繼續升級。